暴龍 （殺盡馬會）

我係暴龍

支持

Lm

威啦威啦 派我未

暴龍出來還我血汁錢

聽講你琴日比馬會打爆，請問你諗住點番生呢

再all in 希杭

笑左

又搵我

藍天堡馬還我血汁錢

勁精神還我血汁錢